陳雲：請提名香港青年領取諾貝爾和平獎，其他人權獎也可以。

陳雲：請提名香港青年領取諾貝爾和平獎，Nominate Hong Kong Youth for the Nobel Prize of Peace (or other human rights honours)，其他人權獎也可以。香港青年在這次反抗逃犯引渡條例的七十日鬥爭之中，顯示和平、堅忍和仁愛，並且促進中美兩國在即將衝突的時候在香港議題上展開和平對話，促進中美友好，絕對值得領取諾貝爾和平獎。
和平獎的倡議過程，可以幫助我們整理過去的民權運動，以及令到其他反對青年人的香港前輩諒解，有助香港和諧，整體上進，同時避免義士被告以不合理的罪名。
和平獎的提名，也可以令到中共對香港的民權運動不再採取高壓的處理方式，令香港重返安全的公共秩序與和平的意見表達，有助香港金融中心的法治和穩定，有利區域安全。
至於領獎人選，我建議由被警察開槍打盲一眼的女護士代表，她是這次運動的中止點，也開始了中美談判對話，其他人可以用蒙面的方式在背景，顯示這次是偉大的無名者的和平抗爭行動。
請各位準備遊說的英文說詞，在美國參眾兩院的議員的推特留言，特別是一向鼎力幫助香港的佩羅茜議員(Ms Nancy Pelosi)。
Think positively and work positively. 香港人，打天下。
（請廣傳這個帖文，令香港人得到振奮和上進。）
（圖片來源：網絡，感謝虎威將軍火速找到此圖。）

請廣傳這個帖文，令香港人得到振奮和上進。

好

鬼先最想我地喺和理非會合black bloc

推

陳雲：請提名香港青年領取諾貝爾和平獎，Nominate Hong Kong Youth for the Nobel Prize of Peace (or other human rights honours)，其他人權獎也可以。香港青年在這次反抗逃犯引渡條例的七十日鬥爭之中，顯示和平、堅忍和仁愛，並且促進中美兩國在即將衝突的時候在香港議題上展開和平對話，促進中美友好，絕對值得領取諾貝爾和平獎。
和平獎的倡議過程，可以幫助我們整理過去的民權運動，以及令到其他反對青年人的香港前輩諒解，有助香港和諧，整體上進。
和平獎的提名，也可以令到中共對香港的民權運動不再採取高壓的處理方式，令香港重返安全的公共秩序與和平的意見表達，有助香港金融中心的法治和穩定，有利區域安全。
至於領獎人選，我建議由被警察開槍打盲一眼的女護士代表，她是這次運動的中止點，也開始了中美談判對話，其他人可以用蒙面的方式在背景，顯示這次是偉大的無名者的和平抗爭行動。
請各位準備遊說的英文說詞，在美國參眾兩院的議員的推特留言，特別是一向鼎力幫助香港的佩羅茜議員(Ms Nancy Pelosi)。
Think positively and work positively. 香港人，打天下。
（請廣傳這個帖文，令香港人得到振奮和上進。）
（圖片來源：網絡，感謝虎威將軍火速找到此圖。）

push

出現了

去領獎既人選應該有更好

Push

拎和平獎會有好多制肘 不了

其實個建議唔錯
提名做下noise，又唔一定選到

幫推

陳雲：決戰前夕，班農講話，大家要聽（有中文字幕翻譯）。中共準備屠殺香港，為了某些原因而要動殺機，故此大家在今日和明日必須克制，不要出動，不要被忽然叫大家full gear上前線衝鋒的泛民害死！泛民這麼多日潛伏，今日忽然叫大家勇武衝鋒，港共忽然放了戴耀庭出來，高舉港獨和民主中國，唯恐共產黨沒有藉口鎮壓，他們是要害死香港。泛民不想香港有民主的，泛民現在坐穩議席，終身當選，左右通吃，他們要民主普選來幹什麼？
班農說，這次的香港民權運動，不見舉起米字旗，而是勇敢地舉起了象徵自由的美國國旗，班農認為香港人珍惜美國國旗、愛護美國開國者的自由精神，更甚於某些侮辱美國國旗的美國國民。
陳雲認為，美國元老的心弦被香港人高舉美國國旗的奮鬥精神撥動了，the chord of their hearts resonates with us, 美國與香港心連心，因為香港重新舉起了美國丟失的自由精神，香港就是新的美國（America re-born in Hong Kong.）

【白宮聯署 - 諾貝爾和平獎提名篇】

好我歸隊了。我見好多留言都質疑一樣嘢：「做乜要拎呢個獎？」「咁樣拎呢個獎我寧願唔要」「拎獎會畀中共殺，好似劉曉波咁」bla bla bla，所以我知我又要再講多一次了，唔緊要，來吧。

呢個白宮聯署，請求美國國會幫忙提名香港人競逐諾貝爾和平獎，唔係為個獎，而係為咗保護義士。

香港人爭取民主自由一役，就咁擺上國際係唔夠的，我哋要協助佢「定性」，要令佢變成「和平、自由」嘅象徵。咁樣，中共投鼠忌器，先有機會救到義士。

我知我即使出咗呢個post，都係會有人來潑我冷水，唔緊要，我慣㗎嘞，我只替義士焦急，其他嘢我唔會理，照管來潑冷水吧，我會睇心情去揀人block。

我真係希望呢個聯署，最終可以上到去一個可觀嘅人數，令白宮都震驚嘅人數呀。但孤掌難鳴，我可以負責不停推同埋跟進進度，間中解答疑問，但我傳播力堅有限，大家廣傳的力量，係比我的力量強大好多的

簽完記得 Check email 並 verify。

拜託大家了。

Push push

只有咁 先可以幫到義士

如果律政司照告和平獎得獎者非法集結/縱火/暴動罪就好笑囉...

陳雲大總統

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

今日第2單啦 每次都要放上國際媒體 今曰2單都要放2次 等無人黎香港比錢CCP 要斷佢糧草等佢唔可以再用錢去收買國際職位同埋收買刀手 等國際定性CCP 為恐怖份子 一早叫左人簽又未夠數 呼籲 定性共產黨係恐怖組織呀 先可以救到港人

this is what the tricks,
And we are not begging the ChiefE to give special amnesty by our knee. We should add pressure to the CE from the World civilization.